有冇人發覺一個人係勁, 佢無論點都勁

有冇人發覺
一個人係勁, 佢無論點都勁
一個人係有料, 佢無論點都有料
一個人係廢, 佢無論點都廢

所以係廢就認左佢，唔好賴任何野

你好廢 你都係想我咁講姐

叻唔叻係有無 effectively execute一件事
出面好多PhD做野都係柒嘅，但係你唔會話PhD唔叻